女朋友時不時冇交代,我可以點做好？

我女朋友時不時會玩潛水
佢一有野做 或者 唔舒服,就會唔睇wts同埋唔聽電話(靜音)
佢試過隔咗成日先覆我
我體諒佢要做野 同埋唔舒服
但係我都想佢比咗個交代我先
而唔係隔咗成幾個鐘先同我講返
今我就唔洗擔心佢今耐...
有時真係好心累##
我知道佢愛我 我都愛我
但我可以點做好？

比d空間對方

人人性格唔同 佢可能真係需要個人空間
唔好逼啦

分手la

但係我都係想有個交代姐

接緊客唔得閒聽你電話姐

仲係好愛佢

我同佢仲係學生

分手la
你愛佢ge話

學生可以接

點解佢要俾交代你？

講咗佢係做緊野唔得閒覆,今我就知道佢係做緊野先冇覆,今我就唔洗9諗野

就係學生先要搵
後生唔搵幾時搵

唉
屌
我都叫左佢覆左先

SOR巴打

同我拍拖啦 我有好多膠袋

喺佢個閪度裝個 vibrator
想搵佢時用apps call個vibrator震
自然會搵你，好似係

你男人老狗都咁多野要9諗就收皮啦
利伸同女朋友大家各自忙經常都半日無whatsapp

講真 ‘交代’ 佢真係冇義務比你
佢最多要交代比佢屋企人聽

你想佢咩都話你聽正常既...
但你女友本身唔慣報告 你要求唔好set得咁高啦

隔咗成幾個鐘
我覺得好合理可接受

唔係個個都無野做 手機上癮機不離手架嘛
如果佢daily會幾個鐘內會覆 咁ching你要調整下自己心態

成日唔覆就唔得啦

過才來人經驗
佢有另一個

中

交代都冇個 擺明唔放你上心
分手啦